美股大減價討論區

個人嚟講最抵買係巴郡
股神一早就hold住三分一cash準備入場
而且佢買嗰啲股票無科技股，估值唔高（除咗Cocacola），股災都唔會跌得咁金
等你哋班連登仔仲笑巴郡跑輸S&P
係是候到巴菲特發威

諗住每跌20%買咁啲，愈跌愈買
今次仲唔俾我賺到笑？

廢老股都買

由29000跌到落26000 啲人都係咁講

人地平均每年20%
你做到咩？

入sqqq

入TQQQ算啦